隻隻都升係我個隻跌 我屌

正常

Same

入黎前望咗下個名係唔係媽咪麵